## Emporium X

**Расширение для аварийного доступа к форуму, работает во всех браузерах на базе Chronium:**

*Google Chrome, Microsoft Edge, Opera, Comodo, Vivaldi, Яндекс.Браузер, Амиго и другие.*

---

## Установка расширения

1. Скачайте репозиторий Emporium X и распакуйте zip-архив
2. Откройте в браузере страницу `chrome://extensions/`
3. В правом верхнем углу включите *Режим разработчика*
4. Перетащите папку *Extension* в окно браузера

**Установка завершена!**
